激男左男/女朋友之後，大家會點氹返佢

集思廣益

撲倒佢吧！出左度火就冇野，好似係。

this

咬佢粒lin

係咁講笑 tum佢

激嬲 打錯標題

攬住佢 瘋狂講同佢講對唔住就ok

唔想this，可以試下
不如我淥嗰麵比你食呀
tum仔，通常都係嗲下佢，色誘佢，或者煮野佢食lol

之後佢就話你都唔知錯咩都講對唔著即係冇誠意！再問你知唔知自己錯咩？

等佢氹翻轉頭

咁女朋友呢

tum女就…oh shit, 我真係好憎tum女，與其我講實際既方法，不如我講principle 比你聽。tum女，萬變不離其宗，係時間，心機，同surprise。你唔止要devote你既時間同心機，心無旁鶩，全心全意咁去tum佢。一路諗自己究竟做錯d乜，一路要交戲唔可以比佢覺得你hea佢敷衍佢。仲要諗一d新既方法去surprise佢去tum佢，同一招係唔會work多過兩次架。你今次接佢放工咩？下次要送埋佢番屋企。所以最好即刻tum，即刻跪玻璃。

唉，可憐天下既男人。

相反，男人真係好易tum，講講下我都想轉機